csl $663 12gb送$7500 coupons抵唔抵？

佢仲有大陸電話加2gb大陸data(我一年只係返兩次大陸拜山），送埋MOOV ，24個月約好似有啲貴？

Btw,我想買部iphone, 拎唔買iphone抵唔抵？

拎嚟買

想做水魚就抵

貴，之前送$9500

一月前

1010 renew contract
送note 10 plus, 256g,
no advanced payment
$609, 24 months
12g , 86易， 2g 大陸data
送兩個服務
mz+,pop corn channel，5套movie,3 套睇波
$500 回贈
$78x3 Google play cash
6000 club point

Watson touch 水機x8水 4.5l
$2000

咁由佢，遲啲行下啲街邊檔望望

仲有一年保險
Norton security
好似仲有D月費回贈

禮物多到嚇一跳

我望返我上個月用緊60gb...唔用佢嗰個用量王好似搞唔掂...
P.S.唐樓無公司裝到上網

$663 24?

如果你抵制黨鐵唔搭
咁csl其實ok

Yes

抵
抵你做水魚

不嬲都唔搭，巴士返工放工的
但元朗yoho迴旋處附近/上水迴旋處附近，必load空氣

[(663x24)-7500]/24=$350.5
350先12gb 好撚貴 smt314真無限了

一樣csl 12gb $166

csl真係不了 完約即走

門市 renew?

12gb + 2gb大陸 呢啲plan坊間頂盡做緊$250（中移動$200唔使）

即係CSL平均一個月貴其他台$413；簽
兩年約，就畀多咗$413*24= $9912。

咁你對比返$663 plan送畀你嘅所有優惠值唔值$9912， 如超過，則值得簽；唔超過，就唔值得簽。

sales call我

部note 10 plus
有人速遞到公司

312$ 20GB 5sim

有無得要iphone?

On 9 先會上台買coupon！ 貴過你帶機上台！

呢個真 用緊csl

3台$538 15gb送7000coupon wo

不過直接買機其實仲抵

本身都係咁諗又聽人講smt穩定
但係係新紅基既又唔想轉
依家都唔知揀邊間好

今日有人sale我實交198 12gb 24個月約，我都唔續
663-198=465×24=11160
你咁都簽就真係傻仔了

我做csl 個fd 話123 同1010 一樣
其實有無人覺得好大分別? 我見連staff 都咁講

根本冇分別。。。。。。。或者我用左六年都用唔出，或者。。。有樣野。。。服務係好d 嘅

我個fd 都話係有個cs 好快聽
但而家個價都唔貴 唔知仲係唔係好好service
因為門檻低左應該hea 做左
我記得以前我老豆用成千銀一個月
但係就新機唔使錢出 不過係nokia 年代

係個network 名出1010有優越感d 掛

利申:108smt 垃圾plan

我 510蚊 已經有 4張sim 家庭plan 20gb 之後用量王

分開買 抵d

CSL 其實ok 嘅。。。
SMT, 我兩年前用過，開頭就快，之後就。。。愈用愈慢
中移動，人地話快，但。。。中。。。唔了
3, 好多年前又用過，但有d 人話ok, 有d 人話唔ok

既然csl 接受到，就用到而家

3 係人多就仆街
記得高登年代有一期走難咁
好多人出iphone 所以同一時期夠約
成班走晒
之後3人地就話好快

真係睇區 黃埔 香港仔中心個邊咪焗住用佢先收得最好

smt 我覺得普普通通
但而家好似話得佢唔係用華為基站
如果唔係我都想支持下李嘉誠先生

都係用開又ok就算。。。。

之前續約送$1000coupon 屌鳩佢依樣唔比用果樣唔比用 把撚！最後過左期掉左

都係CSL

yes 不過我自己插多張 smt 繳卡 地鐵用

地底csl收得差

我csl到期都轉了 公司結界淨係smt收得好

屌，佢簽我884 4張Sim 40GB包用量王加7500coupon
聽日去嘈佢先

咁你都係多60蚊一個月
當買多20gab data 先行量王

搭得多地鐵又長途真係唔好csl了
送coupon用完頂唔住投訴想提早解約
=賠番coupon先有得解約
利申staff

你510未包用量王個價

冇用coupon解約唔洗賠咩

冇用coupon confirm冇用唔洗賠

包左 不過係20gb,之後就用

你就40gb 之後先用

咁唔止60喇，係160

（884*24 -7500） /24 = 571

我個plan 無coupon 的， 每個月實數比510

csl.門市啲友串過碼頭咕喱
1010啲人起碼望落去正常好多。

我嗰個係36個月
心水唔夠清，畀佢水咗

9月30到期
比我246一個月
送啲野又唔吸引
想轉但又唔知轉邊好

3年好長 如果簽左都無計下次同續約部 聽多幾次offer 推下佢 再打多幾次 deal下

我都係聽唔同staff 打黎 開嚟同plan 聽到岩先續 我本身果隻都係588 家庭plan黎

我610 左右 已全包 有9500 coupon
1010
有用量皇
有HBO
簽30月
老實我懶轉台先咁出
其實分開仲抵

屌 買機時又俾佢綁手綁腳
要得 果9500 就變相無得係出面買機
用信卡優惠果D食唔到

分開出啦 巴打

朋友個plan

$16X全包 12gb Csl

可參考

個plan比上網睇仲貴咗嘅？唔係$5xx +$50用量王？

不過講真 csl用到人躁㗎
條街多人load唔到
地鐵load唔到

我嚟緊會轉3
睇吓3 個plan平算幾多 仲有齊你想要嘅嘢

其實都已經有用量王，10gb 又好 20gb 定40 gb 唔係都一樣咩？

過咗會慢啲

呢個真 滿訊號都可以load空氣 完約即走

without penalty about network issue
仲有其他方法
投訴sales冇講清楚條款個啲囉
但early terminate service都算比較好麻煩
又要搵新台轉
手機plan要賠差價(睇你預繳幾多)
試過個客0預繳 送個野用曬 賠到仆街
2部xs max 2張3000蚊coupon
2018 fifa世界盃通行證成大堆
結果佢唔肯賠冇搞到

今日csl打黎續約話$555 20gb送用量王同$7000 coupon

貴到仆街

過左繁忙時間會load空氣，繁忙時間係指早上7點到晚上8點

依家無限plan都係200樓下

csl真係狗也不屌

其實有人夾真係家庭plan最平

coupon plan或者劏機plan 都貴

百幾蚊 有無限

搞咁多做乜，衛x食信用卡算

350/month 12gb 其實都幾貴

佢自己個網都係298/month 12GB

12GB「全速」服務計劃
流動數據： 12GB
月費 HKD 298
免2個月月費或送3,000 Club積分（網店限定）

我都覺用量王嘅 priority 係差啲

298+18+39=355

增值服務唔係必需
而且每個月有$24 回贈
所以係
298+18-24=292

家庭plan
4個電話 無限上網無限速
先580全包 不過冇moov送
依家會打黎問我
每個月比多387 簽兩年
拎走 pro max 256gb 我都考慮緊
唯落機價平1500到

如果 只係加簽 兩年 又覺得未來個plan 唔會減

你又要出機既話 當24個月分期 加有1500蚊 回贈都ok 既

唔知你果個plan 係邊間同 幾多gb 之後fup
不過我每次續約都會同佢deal睇下有冇減價空間既

上嗰月續咗家庭plan
4個電話 無限上網無限速 (20GB+ lower priority )
$905 有$8000 coupon
$500 rebate

依家11Pro Max speedtest 大部分地方100Mb+
算係咁

5 sim?

直頭食撚左屎
忍唔住出多張自由鳥用

頭先sales打比我,個plan貴你$30, $11000 coupon + airpods & 5sim

正喎

對唔住,撳錯負評

但係有人話仲可以屈到送ipad

有無CSL 家庭plan優惠分享下
想買部iphone 11
但上網睇個plan唔見有你地講個d coupon既?

咁撚正 有冇介紹 送埋air pod有得諗

$51x 用量王 叫唔叫貴
一個月用50-60Gb

收工時間係中環長期得一格...on9的

送完coupon 個plan 貴左你唔諗埋

我年頭續525
一個月100GB

我都係ssles打比我續約

其實條大數除返=自己買

我頭先禁機
佢平機價比我
就冇送air pods
計落唔係差得多

反而想知,乜都唔要,淨plan續約幾$, sales話轉頭覆,冇咗件事

1010
$11498 + $549 x 30 month
= 27968
五張Sim卡無限data

Prepay $11498（iphone 11, ipad lte, watch lte , airpods 2)

合唔合理

Prepay $11498（iphone 11, ipad lte, watch lte , airpods 2)
??
係11498 有哂呢四件野？

其實11498= iphone 1+ ipad
watch airpods 送

咁其實都抵呀
除番都係~170/month 仲要無限data (當你賣番iphone 11 同ipad 出去)

用緊 1010 企業 plan...

$1000 10GB無限，但包 5 張 SIM...
上年年頭簽O個陣送兩部 note 8..

扣左兩部電話之後應該交緊大約 500 蚊個月，
(但交晒全屋電話費)。

唔好意思，搭單問有冇師兄响1O1O訂咗 Pro Max 256 防暴綠? 你哋訂咗幾耐先有貨。

點解其他啲plan 送電話。。。

你碌上兩個回覆，送電話既plan 係成千蚊一個月
電訊商唔係開善堂既，「送」野俾你一定係第二d 位收番突你

明既，我都搵緊人夾，要諗諗

呢個真係平

其實睇晒咁多既plan 大家都計到大約幾錢嫁喇 大同小異

越多卡夾越平的
當一般家庭3個人 4sim 5sim都好

5百幾除3 係170蚊到一個人就 正常

計落一張卡100都唔洗

但係有d 單人plan 真無限都係~150-200 (睇你要21mbps 定係全速4g)
唔使同人夾係咪仲好

利申︰無plan 介紹

補充返，用過20gb就公平嘜嘜

咩台黎?

CSL

咁其實有d plan 係真無限都係150-200

我本身要續約呀，我n年前簽落$455.........

好撚抵 不過簽左預好多地方收唔到電話

（663×24-7500）/24= 350-70moov member per month
280蚊一個月得12gb data+2gb大陸data 你自己諗下抵唔抵啦 其他台就做緊128蚊嘅

我公司得csl收到...好撚柒偏僻...喺新屋嶺啲狗隔離......

smt應該都收到 我果時去木湖做野 smt收得最好 同埋可以考慮買好似激果d 20gb儲值卡 鴨寮街~$120一張

嗰張$118有30gb,但我屋但同返工都無wifi,一個月用緊60gb

我都係csl 搭 激卡用

返工搭地鐵要用smt 同埋公司toliet 都收唔到csl

咁你更加唔好制依個12gb plan啦 你個usage一定要無限

頭先問sales, 唔要11000 coupon,直接比green pro max 256, 要三星期,諗住賣咗佢,但係等太耐,唔續住

啱啱我去門市問，佢話$374/24個月12gb之後用量王，+$1499有部iphone11 128gb
$276/24個月就12gb之後用量王

嗰陣真係勁柒

11改咗送pro max , 但係冇咗ipad & airpods

你要換機既都ok 既

圍返165蚊一個月

請問你有冇話想响邊間分店攞機?
我响九龍灣排,佢話約一星期

我話九龍區攞就ok,佢淨係話綠色要三星期喎,你今日訂等一星期？我唔急續約,十二月尾先到期

肯定佢淨係想畀coupon我就算, 唔想幫我攞機

咁咪搵第二個sales
你大佢話無就唔續既佢即刻班俾你

csl真係狗也不屌 幾平都唔會用

因為收得好差？

一日5次左右滿訊號load空氣

前日(星期一)訂

csl打黎叫我續約(明明下年4月先完約)同你個plan相似
不過係$374/36個月
12gb之後一樣用量王
唔同既係送$4750買機coupon
計返你個1400蚊iphone差唔多

不過我重諗緊, 一來又唔想咁長約, 二黎csl 100% 地鐵load空氣問題

我以為係club sim 先係咁

死位個個台都一定有, 不過csl 整體我覺得算係幾好, 而且上網堅係快既

冇錯。。。。。。冇一個台係完美啦

即係sales昆我, 好在冇幫襯佢

等三星期
到時大貨先俾你，拎去放都抵唔返條數啦

上有1010班貴客，下有太陽台班阿叔廢老，你用csl.即係夾心階層，平又平唔過人貴又貴唔過人，門市班友當你狗都不如

真我1010 冇訂佢幫我預留左20號有得拎

電話用萬年卡啦

csl 幾日就打黎講1次, 246/月, 6GB+用量皇
真係痴左線, 話左唔續仲打

((663 * 24) - 7500 ) / 24 = 350

350 - 48 (moov) = $302 每月

都堅係好貴.

佢同我講過左6G, 10G, 或者20G 都好，用量皇都唔會變慢

由one2free年代開始用，真心愈來愈差，頻譜仲要少咗

通話質素差到仆街

所以我完約即走

我用緊都ok呀, 訊號幾好, 上到網

頭先sales再打黎, 我再堅持要green pro max , 佢話最快要兩個禮拜快唔到,其他色現貨

睇你住咩區 地鐵就多數都空氣

地面滿訊號都空氣啊

諗起呢篇

乜野送 明明就係俾錢買coupon

買張數據卡

298
298夠csl 真無限

貴到痴線